買多層舊樓好唔好

本身有一層自住仲有200萬未供完，手頭有200幾萬可唔可以供多層400萬舊樓？

本身個層寫老婆名

好

哦 恭喜你

good

樓never die

過唔到壓測

就咁供舊樓就應該過到，但之前買第一層個時未有壓測，咁樣銀行會唔會批？

點解唔直接問銀行?

自住個層放租，租金收入都當入息不過打折

第一層老婆名 即係老婆供啦 壓測邊關你事

必賺無風險，唔買就笨

月入幾多

你去問下咪知, 銀行實有你紀錄, 但供一間變兩間, 睇你月入鬆唔鬆動可以供多間

自己開公司，平均4-5萬一個月

但冇交稅，唔知影唔影響

冇入息證明

但果陣銀行有問邊個負責供，因為老婆冇做野

有公司數都唔得？
咁就應該冇希望

買多間啦

樓主睇緊d個老婆

得閒去銀行問下先，不過都打定輸數唔批。

咁full pay 個車位有冇得諗

炒股買乜輸乜

唔擔心

Ok 唔該巴打

加息死得